香港和平力量成立晚宴 (藍絲活動)

香港和平力量成立晚宴

日期：28-12-2019 （六）
恭侯時間：17:00-19:00
開飯時間：19:00-22:00
地點：晚宴前一日公佈
費用：$300
請25號前報名入數

（衣服藍白紅色為主）
（通告只限此群，請不要轉發、不要公開）

第一圍

嘉賓席

報名接龍:

1.Lisa
2.阿明
3.牛仔哥哥
4.waiwai
5.June
6.細喪
7.生哥
8.Monica
9.史迪仔
10.Lily
11.阿蒼
12.Benny
13.陳老師
14.王莉如
15.Iris ng
16. 張露明
17.Hoho
18.Haohao
19.Haohao妹
20.雲姐
21.香香
22.劉三姐
23.Ivan
24.家樂哥
25.Suky 秀碧
26.Louis Lee
27.許德祥
28.吳萍萍
29.Ming Chung
30.陳麗霞
31.Man
32.李丹桂
33.JimJim
34.楊亮
35.李青
36.麗麗
37.Ricky
38.William
39.周麗清
40.Mona
41.June
42.Venus
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.
50.

……

入咗數請send入數紙俾Man，以最後入數為實際確實人數。
恒生銀行: 788-419604-668
SHEK FONG YAU

香港和平力量團隊
Man

地點呢?

前一日公佈呀